ans = 1
ans = 2
ans = 1
ans = 2
ans = 1
Inconsistent
ans = 1
ans = 2
ans = 3
ans = 4
Consistent
